（少圖多字）關西//5日4夜 生日同回憶之旅

每年臨近生日
都會去生日旅行

以往幾年都有前任同我去
不過佢早半年帽左我

今年就⋯

至於點解係回憶
過兩日先解話

不過⋯點都好 旅行就一定要去

入正題
5日4夜入面
剩係玩大阪 奈良同埋京都
當然仲有我每次都要去既環球影城

今朝出門口真係好鬼大雨 又好鬼凍

同埋求神拜佛左成個星期架UO唔好delay
真係準時飛同埋準時land
真係希望返黎都係咁

到左大阪都成2點 // 天氣真係好舒服

要上去JR ticket 到出返張IC卡

諗起舊果張仲係前度到就傷心

跟手上左架はるか
好快就出左天王寺
仲快快手去民宿拎埋鑰匙

四天王醬油拉麵

有時候真係夜晚都發夢見到你
對上一次係年幾前黎食 仲要係同⋯⋯⋯

今日真係無乜待別行程

周圍行左陣 相都無咩點影就去食埋晚餐返房休息
再加上辛苦命
去旅行先黎病
我要休息⋯⋯⋯

聽日後日先係重點
圖呢就聽日同後日會多好多掛⋯

應該唔會爛尾掛

LM
點解唔問佢攞返張卡

lm